[{"question": "Sicilia ~ est. Italia insula non est.", "answer": "Sicilia insula est. Italia insula non est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Sicilia insula est. Italia insula non est.", "perplexity": 87.0619125366211}, {"evalsentence": "Sicilia quoque est. Italia insula non est.", "perplexity": 84.6974868774414}, {"evalsentence": "Sicilia Ubi est. Italia insula non est.", "perplexity": 290.93280029296875}, {"evalsentence": "Sicilia Quid est. Italia insula non est.", "perplexity": 406.55938720703125}]}, {"question": "Sicilia insula est. Italia insula ~ est.", "answer": "Sicilia insula est. Italia insula non est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Sicilia insula est. Italia insula non est.", "perplexity": 87.06182861328125}, {"evalsentence": "Sicilia insula est. Italia insula quoque est.", "perplexity": 37.40754699707031}, {"evalsentence": "Sicilia insula est. Italia insula Ubi est.", "perplexity": 119.76460266113281}, {"evalsentence": "Sicilia insula est. Italia insula Quid est.", "perplexity": 221.03016662597656}]}, {"question": "Rhenus ~ est. Brundisium oppidum est.", "answer": "Rhenus fluvius est. Brundisium oppidum est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Rhenus fluvius est. Brundisium oppidum est.", "perplexity": 17.069156646728516}, {"evalsentence": "Rhenus quoque est. Brundisium oppidum est.", "perplexity": 23.79384994506836}, {"evalsentence": "Rhenus Ubi est. Brundisium oppidum est.", "perplexity": 84.1256103515625}, {"evalsentence": "Rhenus Quid est. Brundisium oppidum est.", "perplexity": 71.9056167602539}]}, {"question": "Rhenus fluvius est. Brundisium ~ est.", "answer": "Rhenus fluvius est. Brundisium oppidum est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Rhenus fluvius est. Brundisium oppidum est.", "perplexity": 17.06915283203125}, {"evalsentence": "Rhenus fluvius est. Brundisium quoque est.", "perplexity": 34.80652618408203}, {"evalsentence": "Rhenus fluvius est. Brundisium Ubi est.", "perplexity": 52.71307373046875}, {"evalsentence": "Rhenus fluvius est. Brundisium Quid est.", "perplexity": 71.50574493408203}]}, {"question": "Sicilia et Sardinia ~ magnae sunt. Melita insula parva est.", "answer": "Sicilia et Sardinia insulae magnae sunt. Melita insula parva est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Sicilia et Sardinia insulae magnae sunt. Melita insula parva est.", "perplexity": 19.38821029663086}, {"evalsentence": "Sicilia et Sardinia quoque magnae sunt. Melita insula parva est.", "perplexity": 23.150854110717773}, {"evalsentence": "Sicilia et Sardinia Ubi magnae sunt. Melita insula parva est.", "perplexity": 55.74162292480469}, {"evalsentence": "Sicilia et Sardinia Quid magnae sunt. Melita insula parva est.", "perplexity": 53.33763122558594}]}, {"question": "Sicilia et Sardinia insulae magnae sunt. Melita insula ~ est.", "answer": "Sicilia et Sardinia insulae magnae sunt. Melita insula parva est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Sicilia et Sardinia insulae magnae sunt. Melita insula parva est.", "perplexity": 19.388216018676758}, {"evalsentence": "Sicilia et Sardinia insulae magnae sunt. Melita insula quoque est.", "perplexity": 29.992042541503906}, {"evalsentence": "Sicilia et Sardinia insulae magnae sunt. Melita insula Ubi est.", "perplexity": 45.261871337890625}, {"evalsentence": "Sicilia et Sardinia insulae magnae sunt. Melita insula Quid est.", "perplexity": 57.98782730102539}]}, {"question": "Britannia non ~ parva, sed insula magna est.", "answer": "Britannia non insula parva, sed insula magna est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Britannia non insula parva, sed insula magna est.", "perplexity": 10.19841194152832}, {"evalsentence": "Britannia non quoque parva, sed insula magna est.", "perplexity": 14.30925178527832}, {"evalsentence": "Britannia non Ubi parva, sed insula magna est.", "perplexity": 35.912620544433594}, {"evalsentence": "Britannia non Quid parva, sed insula magna est.", "perplexity": 45.38118362426758}]}, {"question": "Britannia non insula parva, sed ~ magna est.", "answer": "Britannia non insula parva, sed insula magna est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Britannia non insula parva, sed insula magna est.", "perplexity": 10.198407173156738}, {"evalsentence": "Britannia non insula parva, sed quoque magna est.", "perplexity": 15.349411964416504}, {"evalsentence": "Britannia non insula parva, sed Ubi magna est.", "perplexity": 35.86223220825195}, {"evalsentence": "Britannia non insula parva, sed Quid magna est.", "perplexity": 63.734195709228516}]}, {"question": "Britannia non insula parva, sed insula ~ est.", "answer": "Britannia non insula parva, sed insula magna est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Britannia non insula parva, sed insula magna est.", "perplexity": 10.198404312133789}, {"evalsentence": "Britannia non insula parva, sed insula quoque est.", "perplexity": 29.14260482788086}, {"evalsentence": "Britannia non insula parva, sed insula Ubi est.", "perplexity": 41.97408676147461}, {"evalsentence": "Britannia non insula parva, sed insula Quid est.", "perplexity": 66.21735382080078}]}, {"question": "Brundisium non ~ parvum, sed oppidum magnum est.", "answer": "Brundisium non oppidum parvum, sed oppidum magnum est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Brundisium non oppidum parvum, sed oppidum magnum est.", "perplexity": 11.529765129089355}, {"evalsentence": "Brundisium non quoque parvum, sed oppidum magnum est.", "perplexity": 17.31670570373535}, {"evalsentence": "Brundisium non Ubi parvum, sed oppidum magnum est.", "perplexity": 46.44529724121094}, {"evalsentence": "Brundisium non Quid parvum, sed oppidum magnum est.", "perplexity": 50.40138626098633}]}, {"question": "Brundisium non oppidum ~, sed oppidum magnum est.", "answer": "Brundisium non oppidum parvum, sed oppidum magnum est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Brundisium non oppidum parvum, sed oppidum magnum est.", "perplexity": 11.529767990112305}, {"evalsentence": "Brundisium non oppidum quoque, sed oppidum magnum est.", "perplexity": 13.151049613952637}, {"evalsentence": "Brundisium non oppidum Ubi, sed oppidum magnum est.", "perplexity": 34.95470428466797}, {"evalsentence": "Brundisium non oppidum Quid, sed oppidum magnum est.", "perplexity": 32.707271575927734}]}, {"question": "Brundisium non oppidum parvum, sed ~ magnum est.", "answer": "Brundisium non oppidum parvum, sed oppidum magnum est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Brundisium non oppidum parvum, sed oppidum magnum est.", "perplexity": 11.529762268066406}, {"evalsentence": "Brundisium non oppidum parvum, sed quoque magnum est.", "perplexity": 23.36136245727539}, {"evalsentence": "Brundisium non oppidum parvum, sed Ubi magnum est.", "perplexity": 48.25701141357422}, {"evalsentence": "Brundisium non oppidum parvum, sed Quid magnum est.", "perplexity": 60.88929748535156}]}, {"question": "Est~ Brundisium in Graecia? Brundisium non est in Graecia, sed in Italia.", "answer": "Estne Brundisium in Graecia? Brundisium non est in Graecia, sed in Italia.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Estne Brundisium in Graecia? Brundisium non est in Graecia, sed in Italia.", "perplexity": 13.828746795654297}, {"evalsentence": "Estquoque Brundisium in Graecia? Brundisium non est in Graecia, sed in Italia.", "perplexity": 15.338974952697754}, {"evalsentence": "EstUbi Brundisium in Graecia? Brundisium non est in Graecia, sed in Italia.", "perplexity": 24.602678298950195}, {"evalsentence": "EstQuid Brundisium in Graecia? Brundisium non est in Graecia, sed in Italia.", "perplexity": 15.500575065612793}]}, {"question": "Estne Brundisium in Graecia? Brundisium ~ est in Graecia, sed in Italia.", "answer": "Estne Brundisium in Graecia? Brundisium non est in Graecia, sed in Italia.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Estne Brundisium in Graecia? Brundisium non est in Graecia, sed in Italia.", "perplexity": 13.828736305236816}, {"evalsentence": "Estne Brundisium in Graecia? Brundisium quoque est in Graecia, sed in Italia.", "perplexity": 16.95097541809082}, {"evalsentence": "Estne Brundisium in Graecia? Brundisium Ubi est in Graecia, sed in Italia.", "perplexity": 24.831260681152344}, {"evalsentence": "Estne Brundisium in Graecia? Brundisium Quid est in Graecia, sed in Italia.", "perplexity": 25.573402404785156}]}, {"question": "Estne Brundisium in Graecia? Brundisium non est in Graecia, ~ in Italia.", "answer": "Estne Brundisium in Graecia? Brundisium non est in Graecia, sed in Italia.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Estne Brundisium in Graecia? Brundisium non est in Graecia, sed in Italia.", "perplexity": 13.828736305236816}, {"evalsentence": "Estne Brundisium in Graecia? Brundisium non est in Graecia, quoque in Italia.", "perplexity": 16.135026931762695}, {"evalsentence": "Estne Brundisium in Graecia? Brundisium non est in Graecia, Ubi in Italia.", "perplexity": 30.067913055419922}, {"evalsentence": "Estne Brundisium in Graecia? Brundisium non est in Graecia, Quid in Italia.", "perplexity": 35.35142135620117}]}, {"question": "~ est Sparta? Sparta est in Graecia. Sparta oppidum Graecum est. Delphi quoque oppidum Graecum est.", "answer": "Ubi est Sparta? Sparta est in Graecia. Sparta oppidum Graecum est. Delphi quoque oppidum Graecum est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Ubi est Sparta? Sparta est in Graecia. Sparta oppidum Graecum est. Delphi quoque oppidum Graecum est.", "perplexity": 5.320560932159424}, {"evalsentence": "quoque est Sparta? Sparta est in Graecia. Sparta oppidum Graecum est. Delphi quoque oppidum Graecum est.", "perplexity": 6.631296157836914}, {"evalsentence": "Quid est Sparta? Sparta est in Graecia. Sparta oppidum Graecum est. Delphi quoque oppidum Graecum est.", "perplexity": 5.3085174560546875}, {"evalsentence": "litterae est Sparta? Sparta est in Graecia. Sparta oppidum Graecum est. Delphi quoque oppidum Graecum est.", "perplexity": 8.89539909362793}]}, {"question": "Ubi est Sparta? Sparta est in Graecia. Sparta oppidum ~ est. Delphi quoque oppidum Graecum est.", "answer": "Ubi est Sparta? Sparta est in Graecia. Sparta oppidum Graecum est. Delphi quoque oppidum Graecum est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Ubi est Sparta? Sparta est in Graecia. Sparta oppidum Graecum est. Delphi quoque oppidum Graecum est.", "perplexity": 5.320562839508057}, {"evalsentence": "Ubi est Sparta? Sparta est in Graecia. Sparta oppidum Ubi est. Delphi quoque oppidum Graecum est.", "perplexity": 12.288383483886719}, {"evalsentence": "Ubi est Sparta? Sparta est in Graecia. Sparta oppidum Quid est. Delphi quoque oppidum Graecum est.", "perplexity": 14.929108619689941}, {"evalsentence": "Ubi est Sparta? Sparta est in Graecia. Sparta oppidum quoque est. Delphi quoque oppidum Graecum est.", "perplexity": 7.243084907531738}]}, {"question": "Ubi est Sparta? Sparta est in Graecia. Sparta oppidum Graecum est. Delphi ~ oppidum Graecum est.", "answer": "Ubi est Sparta? Sparta est in Graecia. Sparta oppidum Graecum est. Delphi quoque oppidum Graecum est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Ubi est Sparta? Sparta est in Graecia. Sparta oppidum Graecum est. Delphi quoque oppidum Graecum est.", "perplexity": 5.320562839508057}, {"evalsentence": "Ubi est Sparta? Sparta est in Graecia. Sparta oppidum Graecum est. Delphi Ubi oppidum Graecum est.", "perplexity": 8.473258972167969}, {"evalsentence": "Ubi est Sparta? Sparta est in Graecia. Sparta oppidum Graecum est. Delphi Quid oppidum Graecum est.", "perplexity": 11.271989822387695}, {"evalsentence": "Ubi est Sparta? Sparta est in Graecia. Sparta oppidum Graecum est. Delphi parva oppidum Graecum est.", "perplexity": 7.266077995300293}]}, {"question": "Euboea, Naxus, Lesbos, Chios ~ Graecae sunt. In Graecia sunt multae insulae.", "answer": "Euboea, Naxus, Lesbos, Chios insulae Graecae sunt. In Graecia sunt multae insulae.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Euboea, Naxus, Lesbos, Chios insulae Graecae sunt. In Graecia sunt multae insulae.", "perplexity": 8.522199630737305}, {"evalsentence": "Euboea, Naxus, Lesbos, Chios quoque Graecae sunt. In Graecia sunt multae insulae.", "perplexity": 11.13766860961914}, {"evalsentence": "Euboea, Naxus, Lesbos, Chios Ubi Graecae sunt. In Graecia sunt multae insulae.", "perplexity": 16.14030647277832}, {"evalsentence": "Euboea, Naxus, Lesbos, Chios Quid Graecae sunt. In Graecia sunt multae insulae.", "perplexity": 19.862640380859375}]}, {"question": "Euboea, Naxus, Lesbos, Chios insulae Graecae sunt. In Graecia sunt ~ insulae.", "answer": "Euboea, Naxus, Lesbos, Chios insulae Graecae sunt. In Graecia sunt multae insulae.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Euboea, Naxus, Lesbos, Chios insulae Graecae sunt. In Graecia sunt multae insulae.", "perplexity": 8.522201538085938}, {"evalsentence": "Euboea, Naxus, Lesbos, Chios insulae Graecae sunt. In Graecia sunt quoque insulae.", "perplexity": 10.874449729919434}, {"evalsentence": "Euboea, Naxus, Lesbos, Chios insulae Graecae sunt. In Graecia sunt Ubi insulae.", "perplexity": 15.26546859741211}, {"evalsentence": "Euboea, Naxus, Lesbos, Chios insulae Graecae sunt. In Graecia sunt Quid insulae.", "perplexity": 17.078760147094727}]}, {"question": "Quid est III? III ~ est. Quid est A? A littera est.", "answer": "Quid est III? III numerus est. Quid est A? A littera est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Quid est III? III numerus est. Quid est A? A littera est.", "perplexity": 14.5197172164917}, {"evalsentence": "Quid est III? III quoque est. Quid est A? A littera est.", "perplexity": 18.03306770324707}, {"evalsentence": "Quid est III? III Ubi est. Quid est A? A littera est.", "perplexity": 30.01506233215332}, {"evalsentence": "Quid est III? III Quid est. Quid est A? A littera est.", "perplexity": 22.96263313293457}]}, {"question": "Quid est III? III numerus est. ~ est A? A littera est.", "answer": "Quid est III? III numerus est. Quid est A? A littera est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Quid est III? III numerus est. Quid est A? A littera est.", "perplexity": 14.519723892211914}, {"evalsentence": "Quid est III? III numerus est. quoque est A? A littera est.", "perplexity": 37.43192672729492}, {"evalsentence": "Quid est III? III numerus est. Ubi est A? A littera est.", "perplexity": 24.456892013549805}, {"evalsentence": "Quid est III? III numerus est. litterae est A? A littera est.", "perplexity": 27.16956329345703}]}, {"question": "A, B, C ~ Latinae sunt.", "answer": "A, B, C litterae Latinae sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "A, B, C litterae Latinae sunt.", "perplexity": 11.049545288085938}, {"evalsentence": "A, B, C Ubi Latinae sunt.", "perplexity": 87.212158203125}, {"evalsentence": "A, B, C Quid Latinae sunt.", "perplexity": 115.8340072631836}, {"evalsentence": "A, B, C quoque Latinae sunt.", "perplexity": 27.346694946289062}]}, {"question": "~ u littera Latina est? u non littera Latina, sed littera Graeca est.", "answer": "Num u littera Latina est? u non littera Latina, sed littera Graeca est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Num u littera Latina est? u non littera Latina, sed littera Graeca est.", "perplexity": 23.996807098388672}, {"evalsentence": "Ubi u littera Latina est? u non littera Latina, sed littera Graeca est.", "perplexity": 17.028427124023438}, {"evalsentence": "Quid u littera Latina est? u non littera Latina, sed littera Graeca est.", "perplexity": 17.5792293548584}, {"evalsentence": "quoque u littera Latina est? u non littera Latina, sed littera Graeca est.", "perplexity": 15.934617042541504}]}, {"question": "Num u littera Latina est? u ~ littera Latina, sed littera Graeca est.", "answer": "Num u littera Latina est? u non littera Latina, sed littera Graeca est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Num u littera Latina est? u non littera Latina, sed littera Graeca est.", "perplexity": 23.996801376342773}, {"evalsentence": "Num u littera Latina est? u Ubi littera Latina, sed littera Graeca est.", "perplexity": 39.328468322753906}, {"evalsentence": "Num u littera Latina est? u Quid littera Latina, sed littera Graeca est.", "perplexity": 41.14120864868164}, {"evalsentence": "Num u littera Latina est? u quoque littera Latina, sed littera Graeca est.", "perplexity": 20.860532760620117}]}, {"question": "Num u littera Latina est? u non littera ~, sed littera Graeca est.", "answer": "Num u littera Latina est? u non littera Latina, sed littera Graeca est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Num u littera Latina est? u non littera Latina, sed littera Graeca est.", "perplexity": 23.996795654296875}, {"evalsentence": "Num u littera Latina est? u non littera Ubi, sed littera Graeca est.", "perplexity": 60.30030059814453}, {"evalsentence": "Num u littera Latina est? u non littera Quid, sed littera Graeca est.", "perplexity": 68.58887481689453}, {"evalsentence": "Num u littera Latina est? u non littera quoque, sed littera Graeca est.", "perplexity": 40.23666763305664}]}, {"question": "Num u littera Latina est? u non littera Latina, sed littera ~ est.", "answer": "Num u littera Latina est? u non littera Latina, sed littera Graeca est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Num u littera Latina est? u non littera Latina, sed littera Graeca est.", "perplexity": 23.996801376342773}, {"evalsentence": "Num u littera Latina est? u non littera Latina, sed littera Ubi est.", "perplexity": 56.70191192626953}, {"evalsentence": "Num u littera Latina est? u non littera Latina, sed littera Quid est.", "perplexity": 61.46581268310547}, {"evalsentence": "Num u littera Latina est? u non littera Latina, sed littera quoque est.", "perplexity": 47.016178131103516}]}, {"question": "'Insula' ~ Latinum est.", "answer": "'Insula' vocabulum Latinum est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "'Insula' vocabulum Latinum est.", "perplexity": 9.734397888183594}, {"evalsentence": "'Insula' Ubi Latinum est.", "perplexity": 51.09328842163086}, {"evalsentence": "'Insula' Quid Latinum est.", "perplexity": 98.95913696289062}, {"evalsentence": "'Insula' quoque Latinum est.", "perplexity": 20.83234214782715}]}]